2019年各位開咗飛機齋未？

打飛機齋就開咗

仲忍緊

同人互打緊